祝福所有人

所有人身體健康，
每天工作都順利，
學生學習無壓力，
祝所有人都快樂。

跟有情人做快樂事 別問是劫是緣。

人生所有野，最重要既係咩？ 最緊要開心！

散放正能量

精神

岩呀 做人最緊要開心